[好奇] 其實港鐵點賺錢...

繁忙時間一過 成架車變得小貓三四隻
岩先7點半 中環去觀塘
少人到呢...慢慢揀位都仲得
會唔會蝕住做嫁🤔🤔🤔

好有生意頭腦，分析獨到

睇怕都係🤔
得繁忙時間個下搵到食

大家最想入黎睇到嘅答案：

打和，super

地鐵真係佛心公司

你出下去就知🤔
岩先旺角太子都無咩人上車

唔賣上蓋既話 真係和都打唔到🤔
港鐵真係唔話得

港鐵其實係地產公司囉🤫

成日特登故障 唔做生意就知係只求打個和

獨市 除非香港俾北韓用核彈轟炸
港鐵想死都幾難

認真講，如果靠車費一定蝕，佢係賺物業。所以咪成日搞新線果d

唔賣上蓋 點為皮

地鐵上蓋d物業

不如諗下連登點賺錢呀?

你唔講我真係唔知喎

諗諗下 港鐵真係良心企業
為左香港人交通 蝕住做都要做
又請埋d 智障人士做波板糖人 推動香港經濟

寧願賣仔 都要做
巧感動

我討厭政治

MTR 剩係靠車費係做到20% 盈利

今時唔同往日
岩先出去實測 小貓三四隻

呢個真